# PKSP_client-server application

### Описание
    Наименование проекта: Мобильный клиент для Мультимедийного обучающего комплекса 

Данный проект выполнен в рамках лабораторной работы по дисциплине "Проектирование клиент-серверных приложений" студентами Московского Технического Университета Связи и Информатики.

### Функции приложения
Существенные особенности приложения:
   1. Пользователь имеет возможность авторизации в приложении посредством использования аккаунтов соц. сетей Facebook и Google +, а также с использовнием базового метода аутентификации (логин + пароль) ;
   2. В конце лекции могут присутствовать контрольные вопросы, выполненные в виде теста;
   3. Результаты прохождения курсов пользователем отображаются в виде красочной диаграммы.
   4. При успешном завершении пользователем всех уроков по курсу, открывается доступ к Итоговому тесту;
   5. Итоговый тест имеет ограничении времени на прохождение;.

### Выполнили
  * Кузин И.А. - Разработка сервера, организация клиент-серверного взаимодействия;
  * Табакова Г.В. - Разработка GUI, разработка мобильного клиента;
  * Хан Е.Е. - Разработка баз данных;
  * Изранцев Е.А. - Разработка технической документации .

  Руководитель: Полянцева К.А.

  # Screenshots
  | ![LoginActivity](/uploads/d531027f21710dc5a7d1fa3e58fb6912/LoginActivity.jpg) | ![HomeActivity](/uploads/ecba5957437b60337cb13dab1f55ca54/HomeActivity.jpg) | ![ProfileActivity](/uploads/058d59a2443f4be672002e93c408da3b/ProfileActivity.jpg) |
|:---:|:---:|:---:|
| **LoginPage (First time login)** | **Main Home Page (Normal login)** | **ProfileActivity** |

  | ![control_questions_Example](/uploads/0cef60d381c9236f8bd82fed1f88a92d/control_questions_of_the_lesson_1.jpg) | ![control_questions_of_the_lesson_2](/uploads/5021cda6135dc37f3b1aac31367d4b6b/control_questions_of_the_lesson_2.jpg) |
|:---:|:---:|
| **Test answer...** | **multi select Answer** |


# Licence
Данный проект создан для учебных целей и не предназначен для использования в коммерческих целях (публикация в Google Play Store).
